\input{../../../main}


\teachermode\tagsmode
\solmode
\printtrue

\begin{document}
\printtask{
	% Это задачи, которые мы разбираели в классе (с шутками и прибаутками)
	\setphysstyle{ГЦФО 10}{Канаты 1}{\DTMdate{2020-09-22}}
	\libproblem{savchenko}{2.8.9}
	\libproblem{savchenko}{2.2.41}
	\libproblem{savchenko}{2.2.43}
	\task{
		Шнур длины $L$	лежит на гладком горизонтальном столе, причём его небольшая часть свешивается с края стола. Лежащий на столе конец шнура сначала удерживают, а затем отпускают. Определите скорость шнура $v$ и его ускорение к тому моменту, когда длина свешивающейся части будет равна $x$.
	}
	\libproblem{savchenko}{2.4.13} 
	\libproblem{city}{2002-10-2}
	\clearpage

	% Это то, что пошло <<домой>>
	\setphysstyle{ГЦФО 10}{Канаты 2}{\DTMdate{2020-09-22}}
	\setcounter{notask}{1}
	\libproblem{1001}{5.13}
	\libproblem{kozel(1992-2001)}{10.51} 
	\libproblem{city}{2019-09-2}
	\libproblem{russia}{1985-09-2}
	\libproblem{russia}{2010-11-1}
}



\end{document}